連登仔：Jeff bezos, Elon Musk, Bill Gates 都只係中產

舖王財困｜鄧成波妻救愛兒 揼石仔抵押保單籌300萬 銀行審批貸款流程遭質疑

#73 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

hello 文盲

都話人地講家庭背景,點解你要開個POST衝出黎柒

人地講緊Jeff bezos, Elon Musk, Bill Gates老豆老母唔算富有，只係算中產，唔係指佢地而家係中產

同班真正既幕後玩家比
呢啲的確只係中產

文盲衝出嚟柒
人地講緊呢幾個無家底自己白手興家呀

可能包埋火星人呢

媽好撚柒阿

保特輸俾學界
美斯街場水平
之後，又一偉論